app store個搜尋功能好廢

打漏隻字就搵唔到隻app
打錯少少又沒有結果
個搜尋系統有冇更新過

冇 不嬲垃圾

個APP STORE同GOOGLE PLAY真係無得比
DEVELOPER們應該明白我講咩

le個真 真係垃圾到無淪

最緊要大把傻閪俾錢

仲有個itunesconnect
諗起都發惡夢

用家問題

屌！試過打晒個app名都搵唔到，要係google先連到入去

仲有個垃圾轉地區商店 轉完要再去browser入過先彈個app 出黎

仲好邪惡 tim
睇到哂咩機
因唶彈 apps